由這一分鐘 拎起電話 給看看地板

好想睇地板

比我睇啦，thanks

圖呀圖呀圖呀

ok?

條野好粗

你訓火車咁sad?

你話睇地板唔係屋企個地板入錯POST?

去返個個post la
想睇地板